點睇Joe Biden咁快就玩抹黑文宣？

又偷錄音又盛

一開牌就開到盡，係唔係已經冇咩牌出?

同689 一樣